估唔到歐戰英超球隊得返我地曼聯入到八強

英超史上冠軍最多球隊唔係浪得虛名
其他隊根本唔入流

歐聯得返曼城

冇啦，點過到皇馬